elon musk 有冇可能發展出長生不老嘅科技？

neuralink算唔算係opening?

其實科技上真係得，但係好多政府唔比科學家做人體實驗

佢用緊啦 你睇下佢d頭髮

push

自願試藥方面，當窮撚同死刑犯托7？